[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (282) 冤冤相報何時了

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes 更新日期

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

進來了

巴神 我進來了

hi 豚豚

Lm

鈴鈴

Hi 家鈴

ok 廣巴u接更

佢可以收工

菊花留個名mon post唔洗咁辛苦

pes post 集團式經營

搵人貼圖bin c先

lm

when show me red卡斯

信唔信即刻狗衝出黎

收皮啦 菊花

呢個level係引唔到

紅美斯好快無版權

菊花一早歸西

又一隻淆底獸
廢閪始終係廢閪
你同你隻好朋友有咩分別？

no one?

驚嘅話下次咪撚入黎pes post啦
又要學人串 又要淆底唔上水
宜家好撚型咩 小學雞興打游擊？
你入親黎一次 比我見撚到你
我就bin你一次 屌你老母死傻閪扮唔睇到？
Block鳩我囉 你隻過街老鼠
下次唔好啦 啲哥哥等撚住你架 乖啦

已正評

人地琴日打得咁落力就係想有人讚下佢勁
你地唔讚都算 仲屌到佢飛起 佢而家條氣應該好唔順

pin

哇仲大仇口過我

pin你定pin佢好

pin佢

屌 佢地唔讚我讚
菊花你真係好勁 可摸耳寫篇論文講解下我點解會輸

pes post 契弟小醜
高登
最愛
巴神
吉

算了 都係唔抽了
我真係驚佢會mon post mon到中風

@巴神

屌白底

$788

點解

now?

死垃圾上黎講兩句就潛水
睇個死款都係中學雞比老母禁玩手機
偷偷地開電腦上連登 做功課溫書啦死傻閪

話哂曾經都係pes一代油王

今時今日淪落到比人當狗咁撚

ok go

想保護她

究竟一個點既人先可以令到巴神都忍唔住互屌

唔好再哈菊花啦 佢好撚慘啊打咁撚耐都未上到1400
贏一場d 精又成地都係 輸撚左又無電又乜bug含啦輸唔起就縮翻埋老母個閪到慢慢喊啦 連登唔啱你d 未戒奶既白痴bb 用死撚開啦廢柴 feat 1400給你的話

咁惡做乜

講講我情況

我自己由CG n KEN未開live前已經支持
大約佢地拍東門第一集時已經開始睇
到佢地首次開live之後次次都有追
你問我佢地每一次live做過乜都有記憶
仲有貨過金tim

我睇live好少chatroom留言
只係有次佢地食牛大人
我留左一句
*一次過飲7罐汽水，好易有糖尿ga，飲下
烏龍茶會唔會好少少？*
開頭無為意，之後佢地幾日後又開燒肉live
我再留言叫佢唔好食咁多雪糕（因我親友
有嚴重糖尿病，唔想CG受同樣的病苦）
發覺我己經被ban了

我一直好喜歡睇佢d片，什至晚上間房無人
都會用電腦開佢d片當收音機聽

我當佢朋友，我愛佢
好關心佢健康
但竟然換來被ban的下場？

大家都係女人，我諗你好明白
愛的反面就係恨！

我真係憎到佢入骨！

兩隊門將都唔過5分

支持聖卡斯
again?

你又係衰嘅 偷食 我係小妹都唔幫你

唔係我
係巴神

嬲呀嘛

無品狗

零攻勢

again?

般奴俾得咁令
沙拿

沙拿射落大猩猩到

go?

轉陣先wait 1 wait

go

綠豆仔傳中幾好j

what about聖卡斯

救近波幾勁，要遠射屈佢手短先得

有冇巴打同我呢個新手黎場友誼波

你好啊

反應勁快

878 820 747

換定啲重炮手入嚟轟炸佢先

我後備有隻fp高圖

我打招呼za

團長開post要俾正評

Go未

send 咗 request
我地玩場？

好

invite me

仲玩唔玩

go
你呢個咩教練？

好似斯蒙尼

學友hi

接更了

好有an9ry行文風格

我靠lag上到1400

gg

Valbuxxx go?

請等等 我繽紛樂緊

你靠搞笑

Pes po2大痴線佬

話時話佢好朋友係邊個

靠搞笑佢應該2000都黎

anyone?

美斯第一個抵達巴塞訓練場！連續第二天最早上班

Model

When show me 真高拿

拿 喊濕幾個枕頭

真高拿怎麼會有 感覺到顫抖

he靠on9

咁好唱口

我防守好差

這名球迷說：「我得了白血病，而且我這一個月都沒有去接受化療，我的妻子離開了我，美斯也要離開巴塞，你們覺得其中最糟糕的事情是什麼？是有關美斯的消息。

巴打攻得幾好
防守試下唔好禁實壓逼，好易有空位俾人攻

收到，壞手，成日慣左拉2隻追人

又一個勁人

你個陣本身防守都勁
試下手控一條友遮線，時禁時唔禁壓逼
等電腦幫你搶波就得

繽紛樂未

佢識扭下波，又唔會死衝，玩熟啲上 1300 都冇問題
唔似得我淨係識放直線

u咪勁人

做多陣學校啲嘢就要訓了

ok u落更了

呢期學生妹個個都又高又大波

go未

All weak

pes po 七小福集合

邊7位

1234567吉

啤中幾多樣?

傾緊電話

愛死你喔

0樣

我想走，因為覺得香港冇前途冇希望冇得救
唔想將來嘅仔女共享支那人嘅榮耀，生生世世做支那人，唔想下半世要入集中營，想去外國重過新生活，呼吸自由嘅空氣

佢就覺得我好似末日撚，被害妄想症咁，香港冇我想像中咁差，又想留低陪屋企人，再加上我同佢嘅工作都穩定，人工都尚算OK，所以佢想留喺香港買樓結婚，生兒育女。

上星期我講咗一句：我絕對唔會喺香港生小朋友，佢聽完之後即刻好灰，話要冷靜下先
尋日就send 個msg過嚟話同我價值觀想法太大差異，冇可能繼續落去，喺屋企喊咗幾日，決定同我分手

武力bb

豚長開po 實正評

好彩我冇女冇呢啲煩惱姐

仲未瞓

Who go

老野仲未訓？

等你收工

Go5go

好多嘢做

呢個gameplay真係好垃圾

I go

to sleep now

Tmr play

@冇力 @一生

比d大志
@菊花
覆桌

冇問題 佢上黎我一定同佢打

冤冤相報何時了

對佢呢d人係要咁

我都好想知佢現實係個點既人
做埋d咁幼稚行為

fyp

現實高富帥黎

肉酸到斑馬咩

反智轉身條毒撚

食d野先

我想走，因為覺得連登pes post冇前途冇希望冇得救
唔想將來嘅仔女冇得用開波bug嘅榮耀，生生世世上唔到1400，唔想下半世要比人笑我輸波扮冇電，想去telegram 重過新生活，呼吸自由嘅空氣

佢就覺得我好似末日撚，被害妄想症咁，高登冇我想像中咁差，又想留低陪巴神，再加上我同武力巴嘅感情都穩定，啤巴都尚算OK，所以想留喺連登pvp，po相Bin c。

上個月我講咗一句：我絕對唔會喺pes post pvp ，一眾巴打聽完之後即刻好high，話要慶祝下先
尋日就街場撞到高登，贏左冷手打個熱飛機，最後上黎講絕筆再bin你地屍，決定log out

練下

Ok see see 032545997

ok anyone

Go

我同佢感情穩定？

淨係chur你 你最穩定嫁啦

都有道理

我地go住先？

點睇TG成7個鐘都冇人講野

差你出句聲啊牛佬

Go 柯基一番可惜

cc

去打Pokemon go

dllm
夜馬岀水未

we go 1 then u go牛 ma？

go me atm

唔見 是咪改左名

040714639

點解我地打唔到

次次個網連唔到

Again

added

ok

Go 柯基

有咩妖邪之物係得我地係咁

He外掛狗

淫巴個網幾順

唔同區

u lag dog咪搞人啦

屌柴犬 again try something new

Ok u今日咁勁

兩場都打和姐

Pes太垃圾，我推薦大家玩FGOW，有得同吾王跳舞

仲有學妹陪你夜間談心

與其俾個垃圾系統激鬼氣，FGOW簡直係人理救星

last ? 得閒刷吓隻figo先

Go 你啱啱個陣後面好空

得81ts 唔知關唔關事

Go real last?

Go bro

你下半場搞乜不過我都有運

good game bro

其實你好勁 咁既人腳踢到咁既水準
Btw go real real last?

唔知轉咗另一邊唔識踢

ok real last

湖巴咁勁

咪想佢亂嗡

打少個仲攻得

拉舒福特 比人趕左出場

你夏維斯個球頭應該要入 你力挽狂瀾

高登仔唔會亂up的，打得唔好會話打得唔好

你試吓收起dejong 同換走2隻閘
佢地冇乜用

諗住追和之後泊大巴 咁近都唔入

佢係勁人黎 普通人腳踢出高水準

We go one?

me打過啦，唔簡單的

冇人

Go then睇戲了

左右閘真係冇人
但簡迪應該好用dejong好多掛

我係咪慘敗

ok試吓先 練埋隻figo

淨係踢最後20分鐘
ok u睇戲

好似super

同埋我覺得阿古路同D.law點都好用過福仔
Figo可能你啱啱玩會唔慣 但佢走位同出波真係勁

想唔想再黎多場
前面係咁比你捉到傳波路

Go go

Me碌碌地

cup上cup過癮到

次次都last幾分鐘
last ar

我成日傳錯人想傳比個條友變傳左第個

Ok go

我都係成日ballout

me幾下都唔洗針

你d越位數仲多過我全盛時期

咩叫唔洗針

diu左岀聲有無裝越位咁好

唔洗失

weak la
u play高登仔

其實係T9太易越位

都唔係咩必入波

點睇柒頭吉仲未肯上水

都係，一無越已經係單刀

係我玩T9都成日越

he未抽到正野

人各有志

u play 雲巴better啦

其實佢一隻T9都夠玩啦

係，t9過人得佢最勁又好睇

雲巴就肯定唔會換走 T9路明都係睇態上

佢T9射波好勁玩到雲巴咁
可能佢識射波拉角度 佢唔講我都唔知有咁既野

我淨係怕inzaghi （金波

抽左1800coins 中隻摩連迪斯

試過玩拉角度
入就真係死角好靚，但有時大位都會唔知射左去邊

好用嗎

心理問題你試吓當我700分咁打
應該可以打到我仆街

所以呢d野都係佢先玩得掂

街場偷襲你

玩過幾分鐘練習場
射波屈機 但有d慢
加上又冇雲巴個種支點分波作用
所以都冇點研究了

希望撞多次菊花

係
吉反黎啦
至多後場bug 拎到回後啦

on9

收藏了

姐係讓佢 仲激氣

是但啦
he無後場bug就無野
次次都係話呢個

又好似係
佢後場攞波彈開9尺會唔會好過攞波回後

u串吉吉牙

唔係
吉吉一攞波咁大威脅 梗係唔好亂標波啦

🤮🤮🤮

高登仔真壞

收皮啦你

你諗住幾點訓

早更巴打接更

我有一刻認真咗

牛絲全新防守概念

4213
左朗右費高 落底鳩斬實在太屈 已經封印左

Ok 跟

碧根鮑華70分鐘已經咁，典算

紅底果隻都係咁

用黎打半場萬能key 應該屈g

打閘出波幾好 但60分鐘就開始比人強姦

試下碧根同韋拉換位

新手玩左一個月左右，個陣大概係咁

想知包皮做正前好定廢托做正前好？但我右翼冇人好用

t9幾抽中

包皮正前 費托右ss

紅底卡斯幾勁喎，反應勁快多神救勁過c治我覺得

出黎封單刀都勁快反應

2020 冇右翼

絕對同意

我未用過反應咁快既龍門

雖然有時撲到盡都入（因為手短腳短）但有反應已夠

咪一撚樣

黃底卡斯似係皇馬後期咁
紅底就係全盛時期

免抽中

真心勁好撚多喎

紅卡斯勁到傻

屌

感謝，換一換先

真，好撚勁，未用過紅底簡尼比較唔到，暫時最強龍姐底卡斯

紅底

想抽紅底卡斯但要留coins黎抽阿妓

絕對同意
自從左紅卡斯 想失波都有D難

可惜係細號中，屌

黃底簡尼完勝紅底矮撚

真

C7正前 左右ss F9 包皮

個pool完左就neft返，咪咁天真啦

等我話你知點失波未

格連活特係咪學左隊長

英格蘭雙子在冰島酒店約炮細節繼續曝光，原來兩人非常有計劃，在出發前已聯絡好4名當地美女，包括模特兒Nadia Gunnarsdottir。

曼聯球星格連活特(Greenwood)為方便行事，向酒店職員提供可觀的貼士，令兩女子得以順利進入房間。 事後格連活特被修夫基踢出大軍名單，繼馬古尼後，成為第二位被逐出國家隊的曼聯球員。

可惜計劃趕不上變化

叫雞都要管
修夫基睇得自己太重要

牛清幾耐無叫過雞？

好喜歡他

靜到

你逃離去tg group

Go one?

喺街

tg都靜到停頓左

Pes 每年都係呢個時間抖暑

兔哥go?

今年gameplay 極垃圾，希望2021會更好

Go one

唔可以用垃圾去形容，直頭不知所謂
改左成年，個個星期仲改緊

上兩日我見到內置有個tips , 點樣避免傳失
我見佢加左幾隻字

收步接波 收步等起腳

吉

我最不忍看你 背向我轉面

馬體會教練？

牛哥go?

要走一刻請不必 諸多眷戀

We go

不知名442

用來99 81斬

Sor 呢家先睇到

以為施蒙尼
差d踢到訓著

不知幾好玩
抽完koller lizarazu 冇理由唔玩盡佢

屌你
但你入波都唔係靠佢地

Bb go

go bb 😳

作用王

best players in pes 2020

最後咁都唔入

again?

斬極唔入

again

一齊吹奏jan koller吧

準備練呢個陣

紅卡斯呢

你個三後衛陣呢

入咗好多頭

Go lo

又唔入

休息

收皮啦

輸撚死你啊

hi

屌打... 電腦amateur level

呢啲2打六都整

食屎 幾欣賞佢

做咩整啲公仔麵上頭？

紅卡斯拿斯比電腦屈遠射

有無整牙朗？

衰矮

咁真係二打六

識貨 辛麥斯文

聖麥明詩

想 但冇乜心機開新project

之前玩pes用佢仲喺法甲，入波打關斗慶祝

一樣咁嘥精神整二打六好唔抵

駁唔到

any?

go
bb

go lo 啲人食左豬油膏 唔跑唔射

呢個冇咁二打六啦掛

-6

again

去左國米

ho

屌你仲講

國米都彈鐘喎

垃圾

佢難搞冇眼睇
戰術又夾唔倒

成日阻我傳中

成日阻我射波

last
then eat
100% win

okok

唉 阻𨶙住傳中
玩得好唔爽

如果 全世界我也可以放棄
至少還有你 值得我去珍惜

pin your mum

hi 我是一生

屌你老母

反彈冇回頭

屌你打遊擊啊家陣?

Go?

唉

唉屌 我地咁有默契

做人沒動力

有咩所謂

早啲瞓，聽日仲要返工😞

我返工都係打機

人生贏家

又比人chur進度

請問呢度係咪自修室？

自閉室

冇新嘢就靜到。。

過氣 game 冇人玩

All weak 辣殺

團長呢

無人？

執笠

芷姍老師

刷緊tour

長崎武人

豚長你翻嚟了

我一直都在

呢個好笑

巴神勁到dead air 6個鐘

Pes結束營運

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭

因為...塵俗的愛只在乎曾擁有

無奈 你說你淡忘 你說你淡忘

今日我 與你又試肩並肩

我想哭 你可不可以暫時讓我講岀感覺後

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

一生何求 誰放棄判決與擁有

食得嫩草啦

入得

兩銀
熄 game

重複guti

中到紅底

知道我主帳有guti就俾guti
副帳乜都冇就兩銀

K 社讀心術

中到紅底己經好好了
賣出去既返 gp多過一般黑金銀波

幸災樂禍
blocked

近排都係一四入game抽完兩銀就算 又冇event

想中下紅底je 咁難

班it狗個腦裝屎，好地地隻game搞到咁撚悶

物理做到成pat屎咁

ok
catgirl &ken 盃正式開始
條件：球員surname必須有c or k

On9 盃

想問上條個南美杯仲有無得報

垃圾驚俾狗玩，fgow好玩好多

OK
C.Ronaldo x K.Mbappe

middle name唔得？

日本隊外卡參賽

surname

咁condom都得啦

多啲限制先好玩

空中霸王

要派u23

傻仔嚟

係咪依家先知係好野

勁過屍朗喎

上條蛇行得太前

佢唔得架

芷珊同大家姐好正

二揀一呢

Why not both？

pes po 已死

Fazard

點解港女可以咁串

啤巴點睇牛絲成日比女女約食飯

catgirl？

打緊Pokemon

啤巴對牛成日俾女約既看法：

其實 pes 都算有良心
出 fp 抗衡 legend 同 im
等大家可以開開心心打下機

102牙朗 101包皮

其實係 唔課金 都有咁多fp玩

老婆同個女成日約你食飯？

Pin this

豚

其實Pes 一個更開心 只等你講

高登狗

早排喺阿po見到

guendouzi stay

go 黃潛拉

牛清我加咗你pkm go 你知唔知

上次無啦啦用返El neny 仲要打得唔錯

Who r u

巴塞個陣矮到

ok any

香港17號有花木蘭

由支持香港警察的內地演員劉亦菲主演的迪士尼真人版電影《花木蘭》，因政治事件在亞洲引起罷看熱潮。

不過根據Box Office Mojo的資料，該電影在台灣上映至今已經累積超過3300萬新台幣票房，擊敗多套台灣及外國電影，成為台灣本周新片冠軍。

至於亞洲地區表現則持續強勢，打敗同期間上映的英美科幻片《天能》。在泰國，新加坡，馬來西亞等亞洲地區也票房高開。至於中國內地及香港分別會於本月11日及17日上映。

KTO.......

牛清串到

U are old sea food

佩奧爾比小粉紅咬緊 因為佢拎住緊件西藏波衫

pvp？

最強防中已在陣中，no need partey

入場支持中國了

吸引左好多家庭 一家大細睇

入場前影大頭

Any?

舊雪糕好似香薰

用紅卡斯俾人屈遠射

Go show u england

show you koller

大庭廣眾著到咁係咪博屌？

Gay

每年9月pes post都係咁

正常的

10月會好強勢

幾個鐘就1001

一日至少4個帖以上

未開ser嗰時最勁 個個都上黎昆新手DEL GAME

無左幾條友9up就無人推po

一到10月人人都怒屌k社

如果 K 社唔賠隻 rijkaard 俾我
我就

喊同碌成日地

吉 最愛 潛水

仲有pes三巨頭守住

我自己課下月卡
識左唔夠半年課六位數
好多都40歲以上
真係無咩做
人地真係錢多到唔知點洗
只可以話世界好大好多唔同既人
唔係個個都有能力課咁多
或者你咁講既 毒柒蠢先課

靠你地守住連登

對牛黎講係easy

佢會用泊大巴方法守住pes post

你用4312守住

啤巴同牛巴對上5埸

有一埸係1：0 其他都係0：0

雙方都好認真防守

倒不如說是攻力疲弱

Anyone糕

push

關閉pes po

團長

10月強勢回歸

del game 再回歸
btw啤咁夜

聽日最後一日wfh

但係仲有個週末

你係外國悶唔悶

當潮流愛新鮮

團長咁夜
唔洗返學返工?

都唔算悶始終唔係係鄉下地方

dayoff

豚掌

Hello

巴神是否帥哥

算靚仔

做咩係咁追擊我

巴神是否太有自信

和你也許不會再通宵

成日有人同我講我好靚
佢叫James Blunt

應該無啤靚仔

我今日係公司玩新陣 玩到跌左50分

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

巴神幾高

得先攞分黎打飛機

178 (自稱)
真實應該得得175

街場捕住你啦

撚到你變傻鳩

x

Anyone go try my new formation

記唔記得菊花個主場名
撚到你變傻鳩 下句係乜

佢把嘴太賤

佢會mon post的

go ng go

原來佢平時用開個隊就係佢full team

Ok go one

go
: 對你唔洗用全紅底

Yes just like big brother cow c

hi cow

下星期要返office有咩感覺

1500 杯 用緊呢隊

pes呢?

死有輕於輕毛，重於catgirl

我派11隻果然翁

咁夜

巴神咁勁

你啲新陣收返埋吧

呢個好勁的
Btw 唔lag 黎唔黎多場
好耐冇玩金波

死廢老😑

來吧

金波對決少少lag

少少delay only已經好好
Btw 中超隊收番埋吧

你-6
中超隊打得不知幾好

再挑吧

Again?
比你撩起我鋪癮

Go
我練下直線

我個龍勁L到

你個龍出cheat 當我贏

on撚9你改左數據 唔計

你隊中超有冇興趣簽佢

撲hulk球勁射真係呆撚左

屌那星 我已經進攻得好好
對住你屈機逼搶 都有幾個機會

雖然呢場我有運
但我覺得打中超好難輸

你係攻得好 球角球都好靚
講左我個龍係耶辛 不過冇人信我

你勁only 中超隊堅抽贏好多人

食屎啦 go last full team new formation?

唔關事我踢得好hea
主要你後面好多空位
我呢2場已經踢得好差

Go last

4312懦夫

我隊4123都好勁架

屌你出擊咁撚快

Eat shit la 4312 again
Btw 越打越lag 笑死

因為而家棄左雲巴轉T9想試真d
Go last?play 4123

不了 feel到wifi已死

Diu 諗住3點訓比你搞到5點訓
Btw你點判斷幾時出擊 你時機幾好
我完全唔識出擊

知你直線太勁 所以見你一有空位傳就出定迎

我成日出擊派膠
Btw你隻fp普巴勁唔勁
睇數值勁過謝拉特

你簡尼玩到紐亞feel

幾勁 雖然我好少用

我發現原來我隻雲巴係毒瘤

唔吹奏啦?
Jan Koller 勁射 = 雲巴

我之前成日覺得雙箭一定要有隻柱躉
原來唔係 如果佢唔係成日死唔行前就好勁

吉最近還好嗎

相信佢得閒有睇下post

相信有日會番來的
睇緊條1700分架仔勁到cls
Btw weak了 goodnight bro

啤巴點see

Man U 3 win 1D

Log out done

2w1d1l done

so many long ball dog

k dog die all family

K so real

match day真係比狗玩，岩岩撞到個長傳慶祝lag機狗真係火都黎

我隊曼

對面包皮綠上箭，唔用利，有邊隊守到長傳

神速3叉 奧雲 包皮 費托長傳 接到波就起腳on99

打match day 我一般都係控實個波，唔比班仆街亂黎

巴神踢法？

Me 邊路one two

見倒都冇癮

碧根打防中 又守得 斬又準

用慣咗列卡
碧根我通常打閘位cb

啱啱先教完隻長傳狗揸車嘢嘢都斬上嚟比廢托

今次含淚簡左阿仙奴

長傳比雲巴 腳面控波再抽射 on99

有奧巴美羊唔算含淚口廿

奧巴領軍

On9先會用廢托打長傳

邦路斯都跑得快過佢

碧根有幾招隱藏技
- 自己後場，2打6罰球，再橫傳比碧根尻斬
- 長距離死球尻斬100%傳到
-遠射

廢托可以挑得贏既黑波中堅 真係冇幾多隻

我隻金費托落咗倉底好耐

咩話 費托係pes 第一中鋒

佢要有隻bug 級喂波先得
Eg. Figo

收埋左啦 figo d落底傳中真係bug黎 搭埋隻c朗 真係玩到無癮

問過羅馬未

問過戰神未

太勁唔用我出齊紅底炒左你啦

今星期出齊紅底=輸足十場，試下

你真人輸波係咪碌地喊

條日本仔屈長傳
入親波都睇慶祝

73mins我追近到4：3
佢立即玩回傳 仲要左扭右扭挑釁你過黎搶

屌，賓周馬都好撚屈
今日比個長傳狗屈左5球，一傳就接到即射
可能我用左下體會對中堅，廢到喊

呢d真係正仆街，同我今日一樣，輸左比條長傳狗4:5

仲要球球都睇慶祝屌，嬲撚到

Report 不解釋

終於揾倒知音人

幾時先改個bug，之前2019好似都無咁on9下下長傳屈

抵啦
唔同我p

p番場?

2500 分嗰堆支麻人都未bam
點會bam佢哋

ok go?

go now

日文名
唔識打

Google translate screen cap

利

md squad

打多場?

張伯倫打正前

firmino 紅箭
不嬲會咁出

仲打唔打，想試陣

做嘢了

Go? Show u chelsea

ok巴打咩名

武力

成日戴口罩皮膚差咗

幾時先唔洗再帶

隻雲拿好勁

one more?打多場做野了

Go one more chelsea

有無教練係4222， 兩個攻中兩個正前

巴黎

個球唔射u lah 無意思

等左好多日都唔見有

派左膠

下次再打

交返橫算了

P5p

Ok go show u 2米

Boom u

我都見到

2米腳塔點解要用腳踢波

空龍中柱

再嚟

4231 好難發揮到巨塔實力

Ok last

巨塔盡哂力

拉舒中曬d woodwork

唔入就係唔入

巨塔已經nerf 冇第一次出個陣咁勁
而家就算頂到都飛街

show u 阿妓?

He absent
Me 頂住先？

ok gogo

Anyone?

No worry me 會調整難度

Invisible D law

皮里斯勁到

Fuck u last
Show u Malaya x molin

one more? 打埋休息

Go 打埋收工

Go oneshow u T9路明

又一對鋒線要擺入雪櫃

皮里斯世一

傑斯今日😘happy Friday 冇態

ok show me later

we go?

i try ppl also

而家唔用雲巴反擊順好多
佢成日拖慢晒

go one?

Ok 我派高登代打

Friendly 已經連續12場未贏過

today why so many people

happy friday

輕鬆一推

痛苦一推

寂寞路上遇痴心 相戀也有過痛苦一堆

少咗吉同最愛2個口水佬靜咗好多

你做新口水佬 lor

again last?

冇人一齊9up

last
really last

以前牛試過自已同自已講野
推左10幾個cm

我深信一旦pes post沒落

牛會再出e招推post

????

me no mood

how abt u

post好正既圖引人回覆

點解你會直紅睇唔到咩事
不過隻我隻古烈治都傷咗

9up

咁癲

u always post gay pics

我嗰下都冇掂到你 做乜鳩啊

7up

啤巴奇招

Go Show u chelsea

是但啦反正都係鳩踢

返工

cheat dog

No worry 時機未到

U lag dog

牛go5go

牛c邊隻Pokemon bug級

仲打唔打

捉唔到

個系統壞撚哂

你都會捉唔到㗎咩

睇小我？

u dog

有無人知邊個嚟？同佢打過100場以上

Thats me

No我覺得隊4123廢過金波

做乜咁燥

佢講真話
佢金波隊好撚勁
4123 就收返埋啦

你隊4123有冇試過炒人5粒咁對面咪on99咁

輸俾中超隊 佢都無咁燥
你做左啲咩

冇啊但第一場全撚部系統黎

個d入波咁夾硬 金波隊起碼叫有組織

佢開角球 我控嗰個竟然係禁區出面條撚樣
我差一下臨放直線俾cf cf回後

冇 1-1only

對親高登 都會有呢啲蝦碌野
佢出cheat

勁過我我俾你金波隊炒

我都試過角球控出面條友 之前唔見有呢個問題
應該隻game問題

唔緊要啦 你師傅幫你報左仇
係街場成功暗殺高登狗 君子報仇 十年未晚 古人誠不我欺

次次更新完 gameplay都差好遠

師傅既仇 我最勁報到1-1

我識出cheat 一定cheat到菊花12-0

佢唔識無電？

所以第一場 你球角球 一開我就知仆街了

菊花不了

其實都唔關事係個球咁啱開得靚

Ur best frd

唔係係game問題

你幾時炒炒佢

屌 隻legend salah變黑波 金波隊冇得出佢

勁過我我俾你中超隊炒

食緊飯

食咩餸

廣巴

go last?

魚肉釀茄子
你在上班嗎？

放手啦，由得pes po死

hi 啤啤

初代悟空比達

bin

Cls打咗幾耐

得個100場

不用上班

即刻收你皮
應該無人多過我同一生

能成為密友大概總帶著愛

哇dllm

要不是Emily 消失了，你們什麼都不是

最知我者

743勝

有一段時間晚晚p十場以上先訓

吉吉行埋一邊

但係吉要搵返幾十個ac出黎 先知總數幾多

佢分左好多coins

碌鳩裏也有你的閪水

唱咸歌邊個夠我勁

好老土啊

佢遲出世二十年可以拍抖音做網紅

Show u england

那星70後廢老嚟

Diu cant play

Sor9ly

啲gag停留係十幾年前啲粗口歌

go darling

只有我既network 可以成功與你連線

那星

hi golden dog

Hi go

Hi on9boy

ok you want koller or liverpool?

koller or liverpool?

Liverpool lakoller太on9

禪院鐘聲都仲得

wai巴子都係咁上下年紀睇嚟

一丫葉
輕丫舟丫去丫

呢首當年仲紅過十大勁歌金曲

anyone pvp? show u 阿妓

其實呢首幾好聽
香港說唱黎

為愛為情恨似病 對花對月懷前情
禪院鐘聲 深宵獨聽

好尷尬

anyone go?

屌牙咁都要輸

真係好尷尬

老坑 post

你用返4312 la

呢場唔關事

again?
show you 4231

Ok go
死唔信玩唔掂呢個陣

又un又搖撬兩撬

做乜9

Hong kong OG rap respect la

Hi ling ling

hi 廢老

我不相信

again lor

等等先
有冇左翼推薦

A. sanchez

留番比你用
Go

ng sick 禪院鐘聲=新移民

jam 歌?

son or richarlison
sane 後備上陣

插水式頭槌

係咪未見過人用massaro呢

但佢入個球好撚勁路明都未必得

Go last?
金波打柒u

[突發]蕭別離打左飛機！！

死獌狗特別廢
唔計

屌那星一轉金波就贏
我隊精心挑選4123有冇咁廢

你都幾多紅底
平時又唔見你用

仲go唔go

你無4312 什麼都不是

休息
頭痛

唔公平 我玩4312玩得耐
其他陣玩得幾鋪 證明唔到

打我金波打到頭痛

唔計重複得13隻

當年出T9

兔巨頭 788先黎100抽
結果零紅底

但最後都俾佢中到

之後雪

你都會儲呢d圖

當年出貝大佬

牛課788＄抽
最後10下俾你中左

結果無咩點用過

最後幾多抽中

轉陣都唔洗練

我都唔記得課咗幾多了
好似1xx抽

你隊中超del左未

大過好多港女

邊個係貝大佬

anyone pvp ?

啤p?

係巴士

你得叫我

anyone play play?

好耐無同啤瘋狂地P

P番場，id?

700442166

why del

點解d架仔2隻中堅都係用破壞型中場

渣

盡力了

原來已add, go

高登點睇d架仔 入親波都睇慶祝 仲要拉去埸邊

到70mins就回傳 仲要左扭右扭用假動作挑釁你

現實冇咩自信 只可以係隻game到自嗨

點睇個 1700 日本仔用路明踢 amf

On9

佢地根本自己本身勁玩乜陣玩乜球員都咁勁

Tg ：
男生們是非，wai 細細聲講給你
Aristo 隔籬 像對孖公仔報喜

係咪行嚟行去捉精靈嗰隻？

日本起碼要減500實力

yes

唔出街點玩

出左新 Pvp
唔洗出街

路明打amf幾新穎可以試下

仲尻撚過arshavin Amf

條友正前一定要有 one touch pass
所以唔用正常 cf，通常係兩個 ss
amf 要 offensive awareness 高，所以用路明 or 科蘭

阿妓完敗one more?

古迪打前咁似你平時砌啲尻陣

gogo

db7 amf解放巴迪高

一早話左咸爺最強amf

@牛

見到4312 已經冇討論價值

佢係勁既就擺
擺隻細哨，托迪
攻中owen

呢句真

Anyone

巴打隻巴迪高屈到

唔知點解呢兩場好醒神可能用左羅馬章

打唔打多場試下陣用費托打翼

應該係，有加成

其實都唔關事
有個玩古圖斯cf都照係屈機
話佢地唔勁都係雞蛋裏挑骨頭

我覺得之前鳩up神速之槍嗰個日本仔勁啲

我地同佢地2個level 所以都係唔好搞咁多野

Dllm la

菊花上過1700分未

牛有冇之前日本仔嘅link

2300分日本仔

咁高咩？
有冇link

香港頭4名勁到

guti 創造神嗰個？

yes
一直冇subscribe

池中無魚蝦自大

最愛閉關完畢

佢唔 show rating，而且啲片淨 cut 精華
skill move 係勁，不過講穩陣我覺得執念最勁
近排班日本 youtuber 搞咗個比賽，得閒可以睇下